零食控入，分享好味零食

巴絲打一齊share下特別，好味零食

最近我就係（759？）買左依包日本薯片，鹹度適中，薯片就算厚切，會回購

牛奶